唔只係醫護罷工 係全民罷工

我真係諗唔到有更好既時機發動全民罷工

天時：疫症
地利：叫做有個關口頂下
人和：我地

十一月講到而家，大家都做哂心理準備
此時不罷，更待何時

罷佢老母

更待何時

推

機會在眼前

真係再無更好既機會

罷啦罷罷罷